{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 석달열흘가리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 基準人数は追加料金なしで含まれ、超過した場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数に対する費用は、必要かどうかに関係なく課されます。 ペットと一緒に入室できるペンションを除いてはペットの入室が許可されません。 付帯施設が提供される場合、追加費用が請求されることがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理は若干の誤差が生じる場合があり、二重予約が発生すると先に予約された予約が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者が同伴しない場合は入室できません。 入室の際、訪問客は各部屋ごとにキッチン、バーベキュー施設、IPTV/WiFiがあり、禁煙ルームと駐車が可能です。 また、ファミリー渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数には追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数は追加料金なしで含まれますが、超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。追加人数に対する費用は、必要かどうかに関係なく課されます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるペンションを除いてはペットの入室が許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設が提供される場合、追加費用が請求されることがあります。イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の誤差が生じる場合があり、二重予約が発生すると先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各部屋にはキッチン、バーベキュー施設、IPTV/WiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような景色がありますか？",
            "answer": "ファミリー渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 446
    }
}